民建聯議員辦事處開幕敲鑼打鼓極度擾民

Diu佢，11點開始敲鑼打鼓，我仲以為係啲咩節日，點知係議員辦事處開幕 星期日想抖下都比佢嘈到想死，你個辦事處開幕冇人想知呀民賤聯

唔知係邊個，有冇石蔭人知？

唔識行落街屌佢老母？

你幾時見過連登仔會做野？

渣ga